騰訊（700）我要撚大戶傻散訊心區 第26回

射完了

高位派返貨比大戶

好多明知自己燈，逆向操作

比大戶見到唔知點算好

好驚比人知道

又話395嘅

跌佢老味！跌呀

大戶夠竟撈緊平貨 係水緊傻散接手

呢度傻散全日注碼全部加埋都唔夠大戶一注

邊間證券行個app最好

咩位入平保牛
我睇下有冇77.5呢個位

抽高引牛

10天線$392.34 20天線$399.47
要逐格睇

啱啱入左第一注

下星期睇下會唔會轉勢再加多注

molamola
走鬼啊

收市395 放心喎 驚春咩

好多大戶入貨喎

10天線彈番落黎,SHIT

Sad but true

無睇一日又變番牛軍區

訊心！

彈出又彈吹咩

打我囉笨

沽空平倉
都食左十幾廿%
之後應該妹下妹下

大戶究竟想點

睇住恒指5分鐘圖做,回返28500後拖一拖返佢落少少先,先睇下入第一注 (9UP中)

結論想贏錢都係靠訊心
所有連登仔都係9UP

根本就無阻力 一兩個大戶影響唔到股王既升勢
收市望395

今日唔跌返37幾下星期410$可能真係上到啦

玩左3年股王真係永冇低位

早兩日又話fund 佬鎖定利潤又乜又柒，轉頭又咁多大戶買

咁大波幅37x?

你地話調整到350蚊
我370蚊出晒d貨 點部署好

無可能跌到370 一跌就轉勢 轉勢就穿350 都唔出奇

生存王者

聽日上返400

下次唔好聽人講

ok過到390

395見

聽日上到400我切柒都得

黃國英係咪放左？

幾百蚊股你廿蚊跌幅都頂唔到
唔好玩

前日啲人係調返轉問

星期六

講定先 股王上到430 就股市不明朗
建議套定現 拎多d 現金係身

之前話有減倉
昨日話只會追番700同平保

過395
400見

390條線好穩
又要計過啦
一係今次計既入貨再高2蚊啦

我要入貨呀

390鑽石能量頂

下次加下自己啲分析啦

有冇咁快上到430

Gun

5萬張期指
升10點都fat fat

咁都有得笑

可能佢講adr

股王無得計
到上次戰敗位前無機會跌

現價唔入呀 ?

熊已經正式玩完
可以繼續入牛了

頂 好似扯旗扯唔起咁

咪臭係

虛火

其實唔係700一隻回彈得咁勁,2318,2018果啲都彈得好勁
係咪咁撚大力呀?收完晒貨了

我認真分析無人理。個個9UP

我由370睇到佢上390
已放棄

升勢確認

大戶好似差唔多~ 入番隻熊先

頭先諗住走咗隻熊等佢升下先~ 一走就停咗係度

升600點切jer

而家買番

牛仔點好呀
食唔食？
怕一陣歐洲佬抽港女

尼隻野真係冇得分析 升定跌都係大戶玩哂

平保牛軍召集區

騰牛熊唔玩了

太chok

一放就升loop真係冇死錯人

之前日日做牛日日俾人打
今日無做就升

我1000係310入
另外1300係330

我只少諗住等365入
點知又差3蚊幾

跟住今日諗住372出手
點知2點幾都未見

今次計完提高3蚊水位入啦

愈升愈有

唔係大戶操控
佢升勢一成 所有人都會跟手入
所以佢升幅去到阻力位430 前都唔會停

相反 佢跌勢一成 所有人都會恐慌式拋售 到是價位會比預期更低

我唔信我唔信一定有得計既
搵個靚位再殺2000股落去

今日轉左吉利同平保牛軍

我係平保牛預備軍,睇位入
但越睇越心急了
入咗邊隻牛?

問題就係 佢升同跌果個initiation都係大芋搞陽黎

大芋推一下 之後就一班傻散跟

目標價 $450

Ok you all in熊

都係個句 幾多億先炸得到一蚊 自己計下

隻牛牛升左2倍，走先

我一追一定入最貼價牛

高槓桿又平

最緊要搵啲肯開價同價唔闊嘅輪商囉

blacklist 高盛

JP 法興首選

我都話唔買牛熊落
阿伯淨係玩正股架咋

大戶

跟 贏少少就走

大個頭呀得2000股叫大戶？

早兩日7億血肉長成，幾分鐘都比人炸穿啦

散戶推跌完大戶又有平野執

我以為2000手

早兩日2M比人三分鐘炸穿

69190仲有得升

你均價幾多？

咪係 尼隻太多大戶同傻散 長玩牛熊真係渣都冇

大戶要撚狗有幾難丫

772 都撚狗
沉日肯定好多人cut loss

大戶作用就係比第一道力 但股王要既力唔係單一大戶可以做成
所以做市相對係難

700 同期指 牛仔重貨區相信就係合作原因

人地講緊手頭有幾百億資金，傻散得個幾千蚊動物

1000股310
389.2放

1300股330 set左396

其實現在仲有幾多個係700熊軍?

有都唔敢出聲啦

高手

棄暗投明 破佢老尾390

睇下有冇人自首

有都殺晒啦

反手call左執少少平埋了

收市守到$390都收貨

食蕉喇你

血流成河啦

唔打啦葉師傅

勁

射擊遊戲

去食個加大先 3點半黎再睇

收市395

391 走咗

400

求下你回小小比我入課

你個名

走咗都好,無謂同個市鬥氣

390條線好穩呀
計錯哂今日插唔到唉

上呀

400 下星期
今日上到400 我會驚

下星期穿440

我係諗住佢升完再入番咋, 點知佢停咗係樹

390 入都唔差 食少幾蚊only

qq 反彈完啦，向 350出發

391點咗穴

咁明明計到會回架
冇可能賭錢唔跟條數架
唔通700真係永冇低位？

69190渣到變遠牛

你係咪計到好盡呀 ?

我都係

等上400再買

股王黎 宜家個升幅好細 唔洗回

走咗 賺0.01 一千都好

呢度個個鳩up 你都信

仲有好多牛未死架，大尸，出手啦

平保回返啲比我買啦
睇MIN圖佢回架喇,個市係咪咁亢奮呀...

揼春囉，揸正股都咁冇訊心

呢個post 早幾日同今日既變化真係好大

洗唔洗推返哂出面早2日班分析撚 估神講的野...你上緊連燈 唔識自己諗野架？

同股價走勢一樣

屌，set .325放牛到左價都唔幫我成交做乜春

驚你賺少咗

手痕入左61009 ，等死

為大勢而行 淡友已死 騰訊當立 逆天者死老母

等收市入特價貨

玩正股都on9，有牛都唔玩

返工受氣正on9

用愛膚堅啦

覺得你 set 錯, over ride 你囉~ 咩呀~

367 出晒

定啦
訊心
禮拜一會回

呢d留言又出番黎了

0.135 入
少注

我384 而加放好唔好

又落返.320樓下
今日390妹咁耐唔成交分分鐘收市都成交唔到
仆街恆生

下次拎錢轉玩中國人壽算啦
身位一隻大股成隻細股咁

轉個頭打把

然後一買牛又開始跌

392 堆晒係度 你估下係咪假像丫

怕乜，sh

我果日試左咁既心情 仆街最後真係打把

我唔玩喇

玩人壽跟跌唔跟升，唔好怨

中人壽反而難睇 祝你好運

到價都係停牌而已

過到393就下星期400
我都唔想過呀
一過驚入唔返啦

個介面咁過穩

買少少搏下

要入宜家入 幾蚊過左就無

可能下星期430

突然間無晒

英國脫鈎傾掂數

係邊度睇?

又破頂

395不是夢

望395-398 收市 下星期火箭

真的嗎

要訓身追牛

仲有$8返家鄉啦

嘩，唔通set 396都早？？唔係掛

要過2個工作天 恭喜晒 兩日都上左太空Lu

有無巴打追咗牛

今日個升勢好似強左 有機會398 收市

等緊打巴

bloomberg apps 見到

今日完全想像唔到升咁多
頭一半早放左呀

$400收市啦

U.K. and EU Strike Brexit Deal, Opening Path to Trade Talks

入5號仔啦，唔算高位

咁點

我嚇親 我以為起馬3點半 先穿392

有無人揸住365隻牛

銀行手續費貴,不過有佢既好處既(應該係)

今日玩69101

唔怪得5號仔升得咁急啦

要追咩大家都應該清楚啦

我揸佢5仔正股,日日見佢好似比人打暈咗咁...

Sufficient progress made in Brexit talks - Jean-Claude Juncker; paving way for talks on future UK-EU relationship.

又話聖誕鐘 屌 入唔切

69190 今朝渣到而家 fat fat

早兩日370插水位少少地入左5手正股 而家392賣 都有賺10k, 又可以可以食個靚tea
好彩無跟隊玩牛熊, 玩牛熊輸錢係抵死無得賴

68872

動物唔可以渣太耐

唉, 扑暈自己唔再玩住

唔想返工了 又執返唔少

又黎

你唔返工點買多幾手啊

零和遊戲

on9玩牛賺得仲多過你

星期一會唔會低開十蚊呀

歐洲係咪放假？

而家先追太遲 星期一睇定d 過夜玩唔過

正股驚閪咩

好的

呢次升幅 我距離退休又近左一大步

370入得好靚
我376.8入左2手差少少
同埋無本啦
仲有手429坐緊 希望溝埋打和走

低位入晒貨，哩次升幾多又要睇連燈仔喇

點解仲有傻仔返工
做到隻狗咁一個月得一兩萬
一個上晝就賺到

64177 排 0.8
排唔排到？

你幾多本呀師兄？

resign 先，全力炒返我輸左果400k返黎

之前425 428 買咗
拉到平均價397
後尾走咗390 2手
再370 入多2手
依家386.2 5手

會賺都會蝕
你估你賺哂咩

望住自己早幾日揀果兩隻牛長大緊
但又買唔到

唔係你既 始終唔係你既

升 call, 跌put 就係咁簡單

392 磨左好耐

隻肥牛準備放了 不過夜

本多終勝

330 前會穿 放心 收市望395-398

研究左一排, 係得QQ 個價先可以咁跳脫
lum sum 大, 升跌差距又大

真係無咁多本
3手已經係極限
利申: fresh grad新手廢撚

溝唔溝61009好 好平

想沖又唔沖
點架

唔知會唔會妹住391-392收市
好彩反手牛執返1k先
否則真係唔知星期一會點
輸左差不多40k之後真心覺得動物唔應該過夜

睇呢啲POST好撚過癮,跌果陣勁多人係咪咁話隻QQ唔得架喇
升果陣啲人出黎話仲有人返工,一個朝早都賺夠架啦
笑撚死我

Qq調整完喇，向 500出發

買正股可以輕鬆少少既

贏到話返工on9先好笑

鞭

好多笑點

返工係為左入更多

連燈仔冇個可以信
只有訊心先至可以信

撚狗咁撚

呢條友個諗法怪怪地。。如果370 買左近價牛而加應該番左倍。。。先得10k 係度嘈

on9先買正股

根本成個post都係牛熊賭仔

牛熊唔係我地細戶玩架

直上
前路 滑落到後面 汗滴滲出了
還未跌下來 已化做一縷煙
夢就要實現 慾望似火箭
沿快線蔓延 差一點飛上天

動物撚得幾萬蚊身家學人串幾十萬投資既正股撚

當一間公司做到全中國都用佢既交易平台 連鄉下農民都收微信支付唔收現金 你就無謂當佢普通股票咁睇啦

QQ真係講緊賺哂十三億人既錢 仲要獨市

仲未計佢手機遊戲業務

老友記393.4算點先
佢忍唔住啦
我諗396分分鐘今日放得呀

都話今日398 收市 我係你就禁個取消制

愈上愈有

升啦

早幾日好多熊軍淡友吹到話QQ = 2007年匯豐 真係得啖笑

仲有得上........

我D熊又賴哂

咪係

分析業務係升硬既
但始終要每年7成增長
應該有抄位出現
而家係冇抄位得升位

想夾爆機咁款

ching 目標價幾多? 我5手384 諗緊放唔放

夾成日都唔斬

睇黎今日近熊必須死

現在先3點,佢咁升法...
真係可能到
我唔撚同佢玩喇,轉去玩平保,黎返啲正股先,睇定啲先加牛搏加大

有無牛敢過夜

最慘你班友370買熊呀ma 明唔明呀

唔過夜點養得大

目標價望420-430
穿430 就可能上450

420可以放一半睇下

今日至少歐洲市唔會太差

咁你就唔好打個牛字上去啦

熊軍要把握機會逃生

佢勢如破竹喎 keep 住先喇

好唔該ching 咁我今日唔放住

又係393妹下妹下

平保虛火味好濃呀

大陸資金冇哂出路

除左掃港樓 就係掃有前途既股票 姐係FinTech+多元業務既股
除左QQ同平保我諗唔到第三隻

隔離內房同汽車板塊就似泡沫喇
QQ有買貴冇買錯

前2日先至個個話入哂重put,今日就人人重call

已入call
熱烈慶祝700 升穿400 大關
同志們 加油

平保玩緊diversify核心業務去FinTech 度 將來食哂大陸個保險市場都唔奇 中期睇$100

我未grad

妹下妹下 ? 好多大手話上就上呀~ 好恐怖~

但係眾安唔會唔做野架
雖然係老千股

早兩年已經玩緊
2手變5手

好勁呀 尸兄

出事 又黎學生哥亂鳩買
股災近了

我借錢買呀 尸兄

When the Facts Change, I Change My Mind.
What Do You Do, Sir?

眾安係財產險, 好唔同啦, 平保陸金所已經夠殺晒全場

好膽色

穿400 就一定架啦

咁又唔係亂買
見岩位咪買囉

認真⋯唔升我就仆街

股災個頭咩
等埋下年AI技術發展程度先再再災呀

不如你按埋層樓買

上呀

打謝熊軍

戶：引哂你班on9仔買牛就直插冇水花

有沒巴打 解釋下 點解個市 升得咁勁

話說早排眾安俾人炒到上$95 我果朝入貨 $93走左 兩個鐘內賺左四皮

依家？

同一日 平保個價只係六十幾 依家跌完仲有$78

比d 訊心啦

大戶咁做成本好高
你好多熊咩？
見你咁講 加多注牛仔先！

會唔會勁假先食熊掌

嘩
拍緊電影呀
火箭呀

只要儲夠個本金 錢真係好易搵
根本唔洗返工

熊軍手足 身體還好嗎？

好驚呀，396唔通要取消？

咁我打把D bear，all lin cow cow

唔會今日穿400 咁撚癲掛

前日賣左牛 入哂熊

你本金夠大 買樓收租已經夠

我呢d窮撚唔夠首期先要玩股票

61009就死

好彩覺悟得早執番半條命

下次唔敢啦

GOGOGO
返家鄉

330 前就到395 好恐怖

395熊仔請排好隊入屠房

前幾日輸今日返哂黎

600點叫爆區

準備衝破$400大關

大芋鬥掃貨了

你訊心好強呀老友記

呢個係大勢 係精密既科學

平保炒一炒佢分拆上市
所以正股先,睇唔準都有坐貨能力,(頭盔ON)

早排同隻企鵝傳心 佢講俾我聽

嗱提提大家 見好就收
幾十percent 回報已經好唔錯喇

有冇巴打收市前補番隻熊仔玩下 ?

係

牛過唔過夜好

本身67308 買左5手 0.440賣 1點30 轉玩69190 0.330入
準備長渣

或者買細注恒熊黎沖下d正股過夜

升joy

轉身射個3分波

回

回幾毫升幾蚊 唔錯唔錯

咁都好d
正常返d

身體沒事,因為沒有了...

大摩黎料 睇路

騰訊代理《H1Z1》 國服定名《生存王者》

話咗你一放實升

唔怕，同舟共濟，sh

開始懷疑大戶其實睇住連登黎撚

最後半個鐘

守到$390收市就穩陣 上返上升通道

一日升一日跌，每日唔同人

連登咩人都有
唔出奇

入定重熊過weekend
就唔信你咁爆上去

入緊平保

算把啦六師弟.......

唔好同死物鬥氣

牛仔見好收，等下次再黎

鬥氣咁

一日升十幾蚊收市
定勁假又跌返, 無仇報

On9 話左395-398 收市 點會390 收

一見到鬥氣就知結果

有錢食飯啦 熊軍手足要唔要我啲杯面

夾上去殺熊仔

訊仔又跑贏大市

袋袋平安 食花生

勁假上400

一齊返家鄉

睇下個成交，就知係反彈多過重拾升勢啦

人唔笑就狗都吠

朱前跌左600喎

今日高位聽日低位

果然有買貴冇買錯
比d信心

我又睇淡，你加多一注

恆指仲未收返前日個跌幅,
下星期一 仲有得升,
起碼 仲有200點升,
大家睇定個勢 19 20 號就好做結啦

就黎上番岸
425.8傻鳩

btw 前幾日睇comment 見d 人話360 以下仲有重牛區, 我望一望張圖 笑而不語... 3百幾

做乜唔溝下貨

嚇撚死...
好在睇到加果斷走人...
隻結好走鬼...

睇支bar 長 就重區 叻仔

其實同我自己估計360就all in 正股唔遠
點知一彈就彈390

大媽 啪啪啪～ 大媽 啪啪啪～

hahaha 大笑左

6389 買完又賣番?
比架咩

輸到傻左

冇錢啦

諗緊weendend放唔放好 放就拎返1500左右

跌得幾毫 就要睇路

啲熊輸好多??

新手想入700, 一通好唔好用?

安已不

不要玩

正股無所謂啦

395啪果隻熊仔 震過貓王

有買貴無買錯

俾人打完靶上嚟發窮惡？

早兩日入
依家一手已經執二千

今日要坐穩395 收市

再大笑左

個個低位入

無人輸錢啦

唔好話早兩日，今朝早D起身去排隊開戶，
一手都執千五

玩正股都on9，牛仔是日汁5皮

有冇人牛過夜

394 call 左點算

覺得主要錯係邊?
想學野

正股升咁多 你估正股撚有無啊啦
講到5皮好多咁

熊掌敗走

殺上395 坐穩先 競價可能397-398

會唔會食埋395先收工呢

揸住10幾手 低位買果d 得既

係咁吹會升, 又真係俾你講中

笑撚死

唔同心態喇 , 正股係投資 講回報, 牛熊係投機, 兩樣野黎

當我唔著
我轉會玩平保/中銀啦
各位老支37幾我先再返黎啦

我估上 $400

🐃🐃🐃全面進場

395唔洗死

我信呀

買61009 先
下星期一收錢
見升叫升 成班垃圾

屌你都on99 講到我鳩up 咁
走勢係數學黎 大勢已成 順勢而行 好易推算到395-398 呢個數

樓主隻結好洗倉

老友記伯伯唔襟刺激
我淨低1300股走先啦
祝你贏錢先
低位再返黎
個女既男朋友見我玩得咁開心送埋個account我啦
有緣再見

放哂 仲有得升咁喎

最少35手，百三萬先有，我皮幾做到，買正股都on9

牛都只敢入遠牛 輸太多只想慢慢磨番嚟

輸錢姐,唔洗罵人既

唉我老啦
轉玩其他，阿伯會返黎的

ok you win

你試下玩多幾次 好快上樓

跌果陣正股撚多數都話未驚過

所以我幾% 升幅就賺到你要博既錢

$395

收市競價好chok

老友記好野呀
升緊呀
抵你發達呀

頭先邊位巴打話會395收市? 勁到

神人!!

連登中佬

上緊

不過講真 股王升 其他都升
你睇下佢個仔772 今日都升左10%

仲以為可以去到398埋單

17$ 跌令我嘩然 升我仲嘩然

不要騰，只要訊

先4% 升幅 講到好多咁

最慘遊艇仔2858升得0.03
利申一手

唉最閉一將功成萬軍枯 我地係死左而家又升返10%血 仲未滿血回歸

395蚊收市殺新近熊

咁撚大隻野升4%唔多？
你係咪窮撚玩開老千股

等睇下星期又唔同人9叫

新近牛幾時出

大勢已成 恆指未破3萬點就395
沖擊420-430有機會成功

叫緊啦
下星期500

返工正股正on9

佢真係當左騰訊係殼股咁玩

同問

驚春咩

屌埋單394.2

有 但唔好咁快 一個月升$10就最健康

super

升上430我回到本 但這些機會

睇埋星期一朝早港女表現先
高開的話 410唔成問題

一個月講緊係 + - $50 呀Ching，承受唔到唔好玩 QQ

仆街 仲諗著坐幾個月...

我係你就拎多5萬出黎 玩多一注賺返個本就收手唔玩
同老豆老母去旅行

係11月咁痴線啫

所以扑暈自己都千祈唔好咁大力

3月可能爆 唔知爆上定爆炸

有冇人過夜牛?

收市前收割哂

唔啦點知周末有咩事
三日太危

痴孖筋架 早幾日冇入到冇左溝貨機會

早幾日 邊個知升定跌

屌 又有d傻仔笑鳩人反工
次次出親呢句野都好快跌到仆街

ho ball, 等熊仔冇仇報

放9哂又 升到爆 屌 唔夠玩呢隻股 撚狗股 diu~

點先參透到個週期
定真係扑暈自己算

新手

QQ 個月10%咁 chok左N年啦 大跌20% 2017年頭先有單，由$220去$170

其實買股票買得一手係咪賺到少少零用錢就好走？ 始終一手要賺都賺好少 慢慢賺儲多啲本再碼？

利伸 新手岩岩接觸股票 買左一手

一手長渣啦
正股夠時間唔太怕既

你想發達 就投機
你本身有錢/份工夠你發達 就投資

人生太短
出手要更大
旁觀者不需理解

比番啲錢我啊

估唔到升得咁勁
食飯前己放
不過有賺己經滿足

屌 368個時入得兩手

得啦

樓上贏到懵左？

大家都睇到啦

全連登都知你有得賺喇 仆街

無睇半日 又有啲話買正股on9 買牛先係王道嘅人走出黎吠 對上幾日輸到pk又唔提

屌 朝早放咗隻輪

下晝升到癲咗

比返啲錢我

年尾市一向都Chok
勸新手唔好掂牛熊

唔知點解會重複咁多句

師兄 我知你為我好 問題係我無5萬 我得返15000

我過左夜 我焗過

琴日366又唔見你敢入我超

投機好多時 機會只有一次
你唔係個一次機會博返黎 就通常會輸返
400以上就浮 好難講去到幾多就停 或者跌

我都係收市前走晒 +$3040
不過之前輸落黎果d條數有撚排都未cover到

唔玩牛熊啦，唔見50%當買教訓

好似今日咁 我都果斷放哂67308入最近既69190 我仲諗緊如果上到410放哂佢 當輸25000算

個市chok到咁 想等佢長升嘅話 我會過埋年先買

我成個本 50000 用左13000 計返贏5000幾 但我輸緊37000 5000邊夠

你點玩到咁

當交學費
上左400 就唔知咩位停
當然 突破430 既機會都好大
就睇你博唔博

老實講比我唔夠膽入

邊有人敢入 On9 股王都要等轉左勢先買 跌勢買輸死你

成4皮野一手，升4%好多啦，大佬一日升4%喎

牛三都未到wor ching

收$394

下星期上望$430

年底會衝多浸上去

投降完見佢繼續升 心情好返d 但唔敢反手 休息排先

股王帶動大市升 睇路
430 呢個位好有危機
我覺得到時套現一半好d

早2日跌到老母唔認得唔講牛四

過夜牛

Po 多次先

羅尚沛 同 大c 個賭局仲未完

勇者 我都到377先夠膽入

咁V 法
再落番 360 都幾高難度

昨日先成村人話350

上連登炒野好易癡線

佢地無視牛熊風險
講到買牛熊醒目買正股係on9
緊係覺得4%少

上連登，勿認真

420 呢個位有水份 我諗會停一陣

佢地d牛比人打晒靶，唔通又話比我地聽咩

痴撚線 屈鳩我呢個正股撚玩動物

我8成正股

2成牛熊

2邊都輸到仆直

正股你半年前入點會仆直

呢度真係好撚歡樂

有錢齊齊搵 大家都咁happy

收壚啦 今朝熊仔蝕既都喺牛仔到填翻啦 唔掂住動物啦

8月入正股以為做左傻仔

睇住班連燈仔再做對家真係好好炒
早兩日個個都就350就知要果斷入貨

宜家先知會否太遲

痴線

太遲啦
信左中埋伏

你地勁

睇連燈勿認真

匯豐： 買入50,000股69190， 成交價HKD0.335，共買入50,000股，未買入0股。
好驚呀

Ching 用中銀 蝕多一百手續費

700 真係好難玩 尤其係動物

買牛過夜

我買咗十手渣
星期一升就放下
跌都係輸幾百

呢道啲動物撚真係好好笑

重熊
星期一fatfat

高追撚終於見到隻艇番緊家鄉
利申:436入

有排播巴打
利申，400入

過兩星期就係

436我隨時跳撚左船

見跌踩眨高追 左一巴右一巴 比人撚狗咁撚
跟連登仔買就真係

你輸梗

牛軍已經食緊自助餐

仲諗住坐到畢業
過年應該番家鄉

熊軍食佐成個星期啦

牛軍食咗成年喇

有訊心

好彩今日跳船，唔係成個禮拜啲熊嘅利潤冇晒

啲真心撚破壞哂氣紛

仲重熊個啲真係祝你好運

一定要跌呀 入得一手牛咋

係千萬唔好逆勢而行

炒衍生工具期指識認輸真係好重要

要學識點輸錢真係第一條買股票守則

上連登既終極覺悟
係上個 po 見到

我隻恆熊今日賺少42格即走

依到有無人完美操作

430開牛一直唔認輸

到366終於認輸開熊

完美操作

根據經驗, 我相信今日700大升, 係因為我今日忙得濟冇買牛。買左就應該高開低收架喇, 每次都係咁

咁你高抬貴手啦 我地夾錢請你飲茶

喂你老味依家先走去買熊，有冇咁撚醒啊

大䲔睇穿曬大家底牌

下星期一就爆上400 啦 嘈

訊主得救 王者歸來

熊軍未到430 之前都咪出黎獻醜啦

700冇得輸

hi
我覺得自己有能力操縱股市

以後入市前記得開post提下D手足

正股正on9

請你食自助餐啦～
最多我自己執多幾餐二手飯食

Adr

又見379

395.9喎

全部中概股都升

巴巴又升

星期二撈今日走哂
見到大家咁興奮就覺得今日走貨冇做錯

等炒星期一即日

熊軍全面進場

升到啪啪聲

血壓

熊軍等跌先出黎啦好嘛

我都棄暗投明轉向平保牛軍啦

熊軍嘅舊戰友唔好執迷不悟啦

升勢不可逆 點解要逆天而行 做大戶既點心

熊軍定d
無事嘅

升咁快應該會回少少 星期一熊

收到風，星期一夾上$410

但700adr冇升

香港成交大ADR十倍，好明顯香港帶著ADR行

有邊次港女會跟adr

Adr狗也不看

琴日朝早轉左去牛軍

今朝咩事 直插380

又輸到傻撚左

平行時空

上撚哂癮

地核是底 彈埋星期一

連登咁多人撐700, 係咪代表尼個只係技術性反彈？

其實係細摩玩野姐

無人撐喎
重熊過夜
一睇就知反彈啦成交咁少
扼我唔倒嘅

廿萬熊 得返熊骨

重熊 但見到外圍係咁升

升個少少
星期一高開再插過

【Now新聞台】騰訊音樂落實與全球最大音樂串流公司Spotify互換股份。

騰訊旗下騰訊音樂和Spotify宣布，將以現金購入對方少數股權。

另外，騰訊控股亦會從Spotify現有股東買入少數股份，但有關互換股份的金額及數量則未有透露。

英國《金融時報》引述消息人士稱，2間公司將交換各自略低於一成的股份。

Spotify與騰訊音樂都準備在明年上市，市傳雙方都希望在上市前達成今次交易。

落實左姐係點？

姐係星期一上410

熊軍唔好再比人撚
星期五朝早都唔放
星期一就比人打把
一開市就走!

410無難度

仲有成堆野等住拆售

不問價入牛

係咪支持Spotify = 支持騰訊

利申：用家

430穿梭機即將起飛，各位手足扣好曬安全帶未？

連燈仔真係 升就發左癲咁追牛，跌就話騰爆

大地震震得好勁就真

啲人玩到損手爛腳咪就係呢挺

玩美股好過

未引夠牛 再升引牛 再插

小心溝到破產

港股唔多老實，玩國家既股票好過玩港股呢類外國股

見到連登個個熊就放心。。

係全部買牛

你班好友
聽日預備懺悔

聽日炆熊掌

大戶專收連登班聰明仔

係收皮個收

見升睇升見跌睇淡
星期三個個話350，而家個個又突然430

睇350同睇430唔係同一班人啦

渣正股同班動物撚冇咩關係

正股入來恥笑班動物撚

溝牛熊？
而家D人炒野真係好勁

你隻眼

重熊 hahaha

聽日就知勝負啦

好奇待

買牛熊等攬炒

聽日開市有400
即不問價all in牛

準備同女女半島酒店boxing day

空倉，食花生

七個鍾之後又係爆升的一天

咁大個人仲咁多幻想

升到410 再轟落380

安全帶

撚狗時間開始

空倉 睇定再入

385

😂😂😂 個價好撚跳躍

痴撚線

報價出錯？痴線

熊軍又贏

跌穿300入貨

有訊念

黑期都無反應

特價時段呀

700 分左10 蚊過去2018?

睇下個成交先啦

390

痴左線

分左落大戶個袋到

呢排跳得太勁 啲人入錯價賣

🤤🤤🤤 跌低少少俾我入多幾手

空倉都係睇定啲先

股王一出手 便知有沒有

股王又黎料

瑞聲今日食左春藥咁

有訊心呀

驚春咩 跌低d 俾我入多2手

開市走熊

成交10M都無
有無高手解讀下

今日係5號仔同吉利牛軍蒲頭啦

升番啦 無事啦

有on9 set錯野 2018咩料

升番啦 385嚇撚死人咩

佢要打落去姐

股王只比升唔比跌咩

輸獲甘

買熊既傻鳩先會輸

買親熊 聽捉蟲

買動物既都係，留名等300all in 正股

開389.4

傻散又被撚

平保 騰訊 生性D

又壓番十天同廿天樓下

有隻395熊
上星期394.8買左就發達

上呀29000叫爆區

日清又跌到仆街

依到有無巴打中伏

收市伸係到先講

ipo係幾多

轉燈

衝

19312 呢隻輪，重未開價，點樣可以打去屌鳩佢，叫佢開工

395

好似3.25 遲左冇抽到

已殺 2分鐘走唔走得切？

比我入多一手啦

熊軍勁假時段好似好開心，有冇賺到個一毫?

3.5
呢加3.1

個市想點

殺完就落

上星期五見唔對路走左好耐

又被撚

唔好成日競價時就叫定春啦

成班On9

熊軍傻鳩跌得幾毫學人鳩叫

彈出彈入

宜家又有得笑

個市想點啊

個市好好喎

睇定d算 我395走哂d牛 我隻366牛快上快落

轉返綠燈

入牛先 起碼仲有10蚊升

熊軍又打敗仗啦

你個嘢壞咗呀

佢家下紅色燈 驟下眼變綠色燈

隻2018所有牛都無交易咁制

啲劵商收爐 唔出新近牛？

殺完再上

熊仔悔改未

熊仔死撚左佢算啦 買qq都會輸錢 正一死傻鳩

就死掛

廿萬熊點部署好? 死左13隻

今日穿400

得番唔夠十個TRADING DAYS, 仲有7%PREMIUM仲想點, 除非今日穿埋400啫

叫你走,你捨唔捨得?

抵死

部署定今晚去邊度執二手飯食

宜家搵定位差唔多

樓主,你隻平保牛點?
摩通果隻正股升咗幾毫都唔郁,摩通黑店?

R.I.P

止蝕

今日追5號仔牛

食大餐

聖誕中炒匯豐

不枉我對佢不離不棄~
之前呆晒唔郁,幾撚嬲

5號真係唔聲唔聲一棍就夠

1548都係今日追破位

但隻吉利好失望

又轉燈

點呀老細

又返嚟啦

吉利真係估唔到佢今日都係咁跌
好在之前無比佢假露底吸引咗

近排忙,全做正股撚中

樓主牛熊贏多啲

又玩燈制,上次已經玩爛左盞燈

700 5MINS就頂背馳緊既
雖然王係唔會比圖局限
不過,講下唔好打面

睇黎今日唔洗MON住
妹下妹下

又玩野

渣打都有80蚊
係咩玩法

69190 老散樂園

好彩今日隻5號仔補返早兩日輸果啲

牛三,隻隻都爆

隻隻牛都升 就我果隻跌 你老母

一睇 100%既

平保升 我果隻又跌

危險

仆街 上星期都係5X

邊間咁黑店?

變得好快

上極都上唔到 硬係好似冇力咁

買開法興

重點係妹緊落去

燈制都燒

仆街好似冇咩資金入QQ

68872 街貨100%
已經唔係發行商可以有效出價
我一般唔會揀街貨超過70%的

今日要炒5號仔同賭股

今朝有野做放唔

牛軍會戰勝歸來

轉燈！

想點

放唔放熊好？

深呼吸一下先

再望一望個標題再吸一口氣

再大叫你嚇我唔到嘅

最後一步扑暈自己

隻隻都跟升 係700有燈轉

引完牛就會開始黎料

吉利真係要扑暈啲,要深度昏迷

各位可以入騰訊牛了

累全家

今朝我打曬啦

真係太閪

但我都手持極小量正股

因為我係佢低位買贏左幾隻藍圈返黎

要列入愛股系列一定會揸小小正股

想死就入牛熊

愛的表現

如果炒牛熊果啲轉馬啦
呢隻qq太閪
都無撚得捉

啱

騰訊無路捉不如追大海賭重好

市場重有大把野炒

北水流出騰訊

轉曬倉啦 大戶玩5仔

唔係買牛就買熊？

完全唔知佢想點

香港有錢就大曬架啦

香港法律 __ __ 含撚

佢有錢買上買落正常交易點解唔得

你認為應該要好似大陸咁升停板

隻69190 100%街貨 摩通仲開咁好價既

平保就+0.5 隻牛就-0.005

之前一早提過啦,
大行自己出牛熊俾人玩
跟住自己操控個股價睇撚住你黎食

仲有平保又係
摩通一邊出報告話增持
一邊就憶憶聲咁沽盤獲利

得香港先咁撚on9

日清可唔可以加入新股三寶系列

新股三寶>新股四強

日清都未去翻ipo

因為摩通真係良心輪商

依到有無巴打超重貨5號仔牛

利申超重貨2M牛

信者得救

騰訊會喺呢個價附近休整多幾日，然後再有一波下跌，帶動恆指下試二百天線，如果有支持的話，恆指將會走牛市最後一升

摩通開價均真 沽貨不留手

成鳩日跌幾毫子鳩吹跌市熊市
成班傻鳩

我10M

冇左動力,熊鳩佢

真大戶

溢價溢到咁 都仲開咁高價

一蚊不買高盛牛熊同窩輪

閪黎講高盛認第一無人敢認第二

平保同5號牛軍上上水

我屌

唔係瑞撚第一咩

呢個幾有見地

瑞撚比佢認第二啦

因為高盛縮牌同開價闊真心世界級

我未見一間賭場可以咁閪

隻野爆上升佢縮唔比你買

向下爆縮完再開低十格

睇個狀態似會再插落去

滙豐聽日應該會回, 走人啦

二百天線

三寶加一丁,餐黎架喎

成日以為佢會上到398殺熊

隻19312 輪 好撚廢。唔升既，正股升緊1.8

成撚日話殺牛殺熊 明明就死撚晒

極限牛

有無人跟

我不買了

上啦ching 我會支持你

準備冚家鏟

69190 係咩事
我果隻就唔郁 佢就升咁多

啱啱嚇到飆尿
全放不玩了

我果隻呢 700 +1果陣 佢就-0.01
真係屌佢老母

69190 30分鐘 由0.340 去番0.420
放撚哂了

又妹返落去

轉左5牛牛

之前話keep熊果d係咪死晒
qq上硬400

好撚ON9

68872 真係好西

不如上左398殺完熊先落返

700動物唔是人玩的

點解69190溢價會咁高

買700 跌既都係傻鳩 邊有可能

咁高跌落來你仲買跌

二千幾萬股熊？

買跌都不是呢個時候
上返400先買跌

逢高加熊

成班傻鳩以為咁易玩牛熊
700就升460 俾大家睇

刷緊成交

今日d 燈轉黎轉去點解仲有人買 700 動物

屌好明顯輪商牌啦

放哂啲牛

有無1548嘅巴打

俾D訊心 今日精神！
扣好條安全帶未先？

我買親D牛都唔撚跟價 想哭

快走算
買第二隻好過

上星期四買左

九個幾嘅貨

今日個市冇大上大落，好正常

但700呢?

我屌你老母68872 升夠兩蚊都係到-0.01 死臭撚

訊徒們 我想大家分一點元氣給我

升返小小比我賣啦你老母

1548
12蚊啦

平保牛定匯豐牛好呢

你叫平保牛去含撚死啦

聖誕中炒匯豐是常識吧

今日上落咁少冇野好睇
又上唔返$400

有無395追牛既巴打

極限牛仔

隻閱文食左春藥？

小小地 65831 10手

係

你睇唔出佢幾時爆幾時插

我set左止賺11.7到價自己打

如果唔係一路由佢坐火箭🚀

竟然上返90.....

屌西我376 入, 星期5放左

閱文都376入?? 你幾百年後既人?

牛3了,D細價飛升

ipo仲未放 自己都唔知楂住做乜鳩

之前成班巴打嚇到85走哂 依家上返90

76 呀, 個3字打多左。 d 股票佬個個話78蚊樓下入得

咁你76入,上星期放,你都係想短炒唔係想長揸
咁賺左咪算,邊有得賺盡

呢隻我都有買 主要係佢會抽高 我買個陣388佢就3.25 升到394先3.40 今日394又hold住係3.6我都比佢玩死

匯豐： 買入50,000股69190， 成交價HKD0.335，共買入50,000股，未買入0股。

得瑞字頭玩呢味野 好on9

你又反手牛,我真係怕你左一巴右一巴

69190好走啦 街貨100%比股民控制哂 個定價唔再係劵商操控 好撚大上大落架 我買個陣仲係53%今日一日就變100街貨

今朝一早走哂 而家抖抖先再升先搭順風車

持有既巴打見字好走 100%街貨好危險 搵返d 50%以下既再搵食啦

冇計，成日比人係網到唱衰

睇來就來要殺番D牛仔

市面有3隻街貨100% 波幅最大69190 仲有隻83%牛仔又係跳住去
巴打們睇路

比你上到0.600都無用 無人會接貨

雙69190真係亂鳩咁黎了 今朝397 0.440而家396.6先得 0.400

0.41放左

咁多街貨咪亂開

隻牛升到唔識停

一飛衝天去一飛衝天去

上

依到有無勇者夠膽撈易鑫

which no. ?

我想撈眾安定易鑫好呢

.415咋咋淋走左

唔好浪費子彈去d 辣殺度啦

眾安

我諗緊三寶嘅閱文好定易鑫

閱文升得好勁 怕高j

通常撈中個底升幅可以好大

升就唔怕 一跌就牛踩牛 危到癲

諗緊佢破唔破400,想入62182牛

已經錯過左77 蚊

我都係 見佢依家咁高 唔高追了 好易坐

閱文兩大棍陽燭似有支持

同埋睇勢似係炒三寶

買唔買啲好呢

諗住等佢穿70就買 點知77就反彈

唔好入住呀 我之前就瀨過野 冇左成個月人工
90蚊算高了 之前都係80幾

睇下右邊啲賣盤

要炒上好似好易

易鑫太多蟹

成條街都係蟹

都係追啲閱文

有無巴打跟

現價成二百倍pe 不了
200 倍我買amazon 算

69190 郁都唔郁

貼價 無成交播

拉返上去睇我講乜啦

閪到仆街
今朝0.395 走咗

睇黎400啦

上呀企鵝仔

轉牛啦

有d快 早2日重366 今日應該未爆上400掛

太快既話會回調再爆
我覺得上到咁上下會落翻黎先爆

我覺得要平穩返幾日先上

61761 洗唔洗打靶呢～

咁高溢價
如果上星期入就冇問題
就算唔郁你都有賺
只係個價炒高左
上星期0.245入69190今朝轉左68782

屌 騰398
但HSI仲得287
想點呀

上到400又係另一個境象

星期五買仲係59%街貨

咁都唔明 姐係火箭上500 無壓力囉

me2啦 今朝見唔對路散左水 而家搵下邊隻牛先

隻69872 唔識升

買左62182

極限操作了

太貼價 過左400唔知會點

下個叫妹騰訊下妹下區

唔係會跟住沖架咩

有隻牛買太多無位比我走

一向下炸個棚就散曬

我意思係驚400好多人排隊沽

1001